可唔可以搵人幫我注射

我無左佢我生命無左女女一樣

香港人上太空要研究點沖凍撚茶

一定要用大冰先夠爽